有無人知hkt telesales representative (retention)有無伏？

話說8月中去完旅行先至慢慢搵工，之前in左 hkt續約員，上星期簽左約，佢地比左9000+ commission 既offer我，黎緊下星期training

但上網睇完份工好次好撚伏咁

利申：今年fg